### Репозиторий для демонстраци кода CSS ###

* Для сборки используется препроцессор LESS 
* Код(идея) изначально был взят на каком то из форумов, затем использовался на рабочем проекте
* Возможно еще кому то пригодится
* TODO: добавить CSSDoc
* Было много изменений, дополнений, по этому на данный момент авторство оставляю за собой [Igor Novikov](https://bitbucket.org/igorNovikov/)

